有無巴打寫字靚

想睇下巴打寫殘存亦末路 兵敗如山倒 會寫成點

7

絲打字 返工讀書用電腦唔寫字

仲靚過我

靚呀

仲靚過我呀救

鳩寫

巴打我想用黎當wallpaper

打直寫得唔得

用電話寫

3D

好樣衰，不過都分享下

頂邊個

嗰嗰都靚過我

Hi 巴打

原來係亦，唔係如

連登有愛

劣作

練開字喎，真心靚

手仔好靚